好簡單 走同唔走 邊一樣對我地傷害大d？

留低既話 我當你有機會贏 雖然我自己都諗唔到今日點有得贏 但留守就一定有輸既風險 會比人拉 人命傷亡等等

如果走既話 當然撤退就意味今日呢鋪唔會贏 但起碼我地肯撚定唔洗輸 我地可以整整齊齊走 抗爭既日子好長 我地仲有好多對策可以討論

今日走定留 邊樣先啱 應該好容易理解？

推

係。。

我覺得要走 留黎無意思 聽日再黎過

人多點拉點開槍
問心聽日有今日3成人都偷笑
或者依加轉場

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

走 航班大部分取消左
癱瘓機場目的成功
邊個再叫留
一係鬼 一係on9 唔使理
快d走